In de bijkeuken, die was veel meer overvloedig gevoed dan gewoonlijk, vanwege het seizoen, Ik was heel erg geschrokken door een haas ophangen door de verzenen, die ik eerder dacht ik toen mijn rug half gedraaid, knipogen.
